8大係咪得返ou有part time degree 讀？

ou唔係八大

廿中無degree 係咪玩完

問錯
應該係咁問
宜家8大係咪冇晒part time degree 讀?
唔計海外課程

ou垃圾先讀

自己上啲大學網揾吓啦

弱智都上到網

你就玩完

其實今時今日仲讀ou係咩心態？而家咁多大學生 你唔係諗住求其讀個ou就揾到飯開？

ou個學位對你將來做野幫助唔大
何況出左名易入難出，三思吧

PolyU好似仲有

易入，不過唔算難出

應該係有手有腳就入得 ou 33222就收 唔夠分？讀個fd hd再上ou又得

依個真，hd 畢到業就收，唔睇gpa